我發誓 聽日我地波台小隊會幫全港巿民勇武手足爭一口氣 以死相搏

我地會用盡我地畢生食野嘅qouta去食黃店 之後去商場用盡奶力唱願榮光 當然唔少得傾家蕩產捐比612同蘋果 到夜晚我地會金晴火眼望爆部電視機睇tvb深黃愛回家 10點對住窗邊大叫光復香港時代革命 嗌到聲帶斷為止 最後睇返tvb晚間新聞大叫好嬲好嬲保持憤怒 然後第二日準時返工 至於上街示威就不了 今日母親節mami話比我知出面好危險叫我依排都唔好出去 同埋要比家用同供樓 你班後生仔送頭好啦 我就不了不了

樓主五毛
唔好回

出咗去送頭未

應承我 化悲憤為食慾 聽日一齊食爆黃店好唔好？

我啱啱勁嬲 係老母面對唱咗榮光向佢示威

黃絲=死耶撚
願榮光= 主禱文

食個黃店報仇先

再喺難食冰室入面大叫 香港人 食飯！

未能食過 黃店我通常去扮勇武r免費餐
啲傻仔又真係唔收錢

點扮勇武 bb食黃店？